香港人加油 少你一個都不能少

最近好多人都睇唔開 諗埋一邊
大家都係因為 今日既香港
希望你地唔好白白犧牲自己
我地香港人 少你一個都不能少
一齊堅持 守護香港
覺得灰心就互相勉勵
千奇唔好放棄啊 仲有好多人撐你
為你打氣 有唔開心就揾人開解下

唔好犧牲自己 都改變唔到香港
但多一個你 多一個戰友 多一個支持
我地香港人 要一齊堅持落去
香港人 加油 愛你3000

心理輔導預約：23493212
希望樹：93553752
即時通：35122626
生命熱線：23820000